---
layout: page
title: About
permalink: /about/
---

Ce site a pour objectif de regrouper les différentes expériences et recherches menées à titre personnel.

Les différents articles sont le fruit de mon apprentissage ou de mon expérience et pourraient ne pas 
